［足球]一人一對球壇宿敵

朱慧珊 岩布仙尼

好怨婦 ATV都摺左
今時今日仲講緊

究竟佢係唔係有心

謝拉特 草地

簡直人生一大屈辱

牙朗 王騎

atv真係笑撚死人

入黎諗住睇格劍
點知咁都有得笑

嘜水

你個名講出黎特別好笑

艾夫拿 蘇七

雲加 佩雷斯

金髮個鬼佬邊個黎

獌狗 猁狗

丹巴巴亞 謝拉特
靴里拉 謝拉特

美斯 希古思